餐廳照開 馬照跑舞照跳

任何餐飲處所內的桌子擺放布局，須確保該處所內任何2張供顧客使用或顧客正在使用的桌子之間，最少有1.5米距離或設有某種形式的隔板作出有效分隔；

分隔 = a4紙/ file is ok

在容許某人進入餐飲處所前，須先為該人量度體溫

無話要準 話之佢40度

諗起之前嗰幅圖
間餐廳用紙皮十字間開張檯

紙皮好撚污糟，而且有浸味